菲黑警殺韓商 菲總統欲取兇首級謝罪

【本報綜合報道】菲律賓一批警員去年十月假借掃毒之名，綁架當地一名南韓商人，將他殺害後再向家屬勒索。菲律賓總統杜特爾特周四首次就此案發表公開講話，就事件致歉，更揚言會把涉案警員的「人頭」送到南韓。
保證犯案者將判最高刑罰
杜特爾特當日在南部視察發電站時，向在場南韓僑民說：「我為你們同胞之死道歉，但我保證，犯案者將會入獄，他們會被判處最高刑罰。」他續表示，入獄的警員「最好逃獄，我不會放過你們，我會把你們的人頭寄到南韓。」杜特爾特的意思是指，如果涉案的警員逃獄，當局可名正言順殺死他們。

事發於去年十月十八日，五十多歲前韓進造船廠主管池益柱，在邦板牙省安赫萊斯的住所，被一批警員以掃毒為名強行押走。

池益柱妻子崔炅珍之後遭索討八百萬披索（約一百廿四萬港元），與對方討價還價後降至五百萬披索（約七十七萬港元）。惟十月三十日付款後，池益柱仍未獲釋，始揭發他已於被綁當日被殺。

source

痴線國家

明知個總統痴線

迫你逃獄

菲律賓依家好撚多韓國同日本廠
一陣泡菜佬搬廠班賓佬又要繼續食返屎
識個日本人係果邊俾人恐嚇 結果菲律賓警犬叫佢自己帶支槍出街旁身

夠癲，我鍾意

菲律賓關羽

痴撚線國家!!!

杜特爾: 敵梳，is doctor lee!

取汝首級

又癲得幾勻循

夠霸氣，我鍾意

一早就話佢地會借捉毒名義亂殺人
原兇就係條仆街總統 送佢個頭去南韓最好

Angel 放監 聽日打靶

個黑警殺人個仔，死有餘辜

屌你句野

支持殺泡狗大陸狗

正啊